求1010續約plan，11月完約

求1010續約Plan，11月完約